泛民和黃絲, 算唔算係線性思維和直觀思維的代表 ?

就講一地兩檢

泛民又好, 大律師公會又好

你反一地兩檢, 用法理去反, 認為會破壞一國兩制.

如果成功阻一地兩檢之後, 結果會點 ? 別人建制會點做 ?

建制下一步棋，好明顯, 就係直接要求人大釋法，解釋基本法第十八條，並將容許內地檢查人員在西九龍總站特定範圍執行內地相關法律納入《基本法》附件三處理。

如果人大釋法都係法律有問題, 就要求人大修改基本法, 務求令一地兩檢變成完全合法無法律上爭議。

但呢樣先係對一國兩制的破壞力是最強

現在的方案, 其實已經係對一國兩制衝擊最細

倒底, 泛民係無間道, 定係線性思維, 完全小學雞咁捉棋,
做野之前，對底有無諗過對方下一步棋會點走 ?

你覺得香港仲有希望？ 唔好意思我真係完全睇唔到

泛民捉棋係咁捉

俾建制派將軍抽車，正常都要棄車保帥，係碼有得玩落去。俾人但泛民好似係保車棄帥，保馬棄車咁。